有冇巴絲想去日本轉生做Data Scientist

幫朋友宣傳下Data Science課程，要有日文大約N2程度，因為教學語言係日文。完成左3個月密集式課程後，就會幫你介紹日本既IT工作。如果成功係日本公司就職，可以退番學費。AI Academy本身有同FINDJAPANJOB合作，可以直接為有IT底既巴絲介紹日本既IT工。睇下各位巴絲有冇興趣

搵錢要比錢

日本唔知點解請好多海外IT

日本返工已經係去做奴隸，返IT工真係等於自殺

學費人工前景如何？

角色扮演課程

課程內容根據自身程度因人而異，請禁LINK諮詢

你搞笑 4個月入行data science ?

都幾吸引，但我唔識日文，4個月真係短左少少除非每日上好多個鐘

日文大約N2程度

N2合格但日文仲係好廢

bootcamp入行做developer都算。宜家仲要data science都三個月，可以練到d乜

裝個bootcamp包裝到咁好聽

3個月讀完4年課程

lm

韓國? 乜柒?

如果讀完唔成功搵到日本野做就無得退?

見人做datascience通常都master以上

data engineer
4個月就做到?... 唔好玩啦

三個月

有it底都唔洗讀佢四個月啦

有人請反而退錢？
咁佢仲有incentive 幫你？